4/8求指點遠足好去處

依家地點有點亂
有人話 將軍澳及港島
有人話 7區
邊區係遠足指定路線